我話知你'97 其實駛乜驚到求神又拜佛

我話知你'97 其實駛乜驚到求神又拜佛(大喊十)
已經胃酸過多夾風濕(重有久咳) 成日閉翳實聽吃弗得(重有執笠)
未有耐到'97 起枝筆數 二千零廿八日(駛乜急) 已經預冇法走得甩
(又冇 Short Cut) 移民外國亦系聽糟質 咪匿 屋企速速Call機
Call班知己 睇番出無厘頭攪笑戲 卡拉OK「堆」樽拔蘭地
High High 高聲亂唱再去旺角打機 買份八卦雜誌睇
大姐楣 「及」 邊個整容後揚 威選美 明日懶鬼理 最緊要依家
Happy 話知佢死 我話知你'97 其實香港適應力強未嚇窒(好煉得)
斷估或者到 '97(又變 乜) 繁榮盛世度度有金執 斷估或者到
'97(實刮多筆) 人人暴發 My friend, good luck
(Good luck, good luck, God bless 1997 阿陀侘佛

香港是我家 一顆不變心

轉頭就去移民

許冠傑真係我偶像

有冇邊單新聞證明過許冠傑移民

戲子佬收錢唱歌
安撫人心

唔怪得人㗎喎

無佢地安撫人心

成個香港一早散咗

所以佢係我偶像

許冠傑在2016年《請✓許冠傑演唱會》台上強調從來沒有移民，一直住在香港。